雲爺爺聯賽留晒力，拜狗咁都贏我切jer煮肉醬意粉

拜狗今晚等比雲爺爺收皮啦屌你老母

領先緊4球都燈

大佬唔好走數

歐聯都留力

等食

裸跑未

每人分唔分到1 gram肉醬